望打破2019成交高位, 青衣夾屋855萬高價易手

青衣近70宗成交創近一年半以來單月高位 夾屋宏福花園海景2房以近8個月高價易手
宏福花園2座中層C室，實用面積598平方呎，2房，以855萬元高價易手
打破同類單位近月高位，實用呎價14298元。

假消息AA半夜偷偷開po

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

博大霧 以偏概全AA天性

拉po
拉
不推文